仲有冇巴絲想要聖誕卡呀？

之前都收過唔少巴絲嘅聖誕卡，真係好warm下
所以依排得閒都想盡下綿力寫返聖誕卡比大家，等大家響依個lonely christmas 都有一絲溫暖
想要就填左個form啦：

有咩特別要求/想我寫咩就寫低啦，利申定先我畫畫=小一程度
唔想比地址嘅可以telegram 約我面交都得
名額就冇限啦有幾多就寫幾多，完sem好得閒
希望唔好冇人理我啦

填左喇 真係要寫俾我喎 lonely christmas

實寫比你嫁

留名

填左 多謝

填左

訓前一推

填左🙈

填左啦，多謝

唔知有無我份呢

填左啦 期待你的聖誕卡

Send

訓醒繼續推

係唔係 會抽人黎寄？
Lonely lonely Christmas
Merry merry Christmas

唔抽啦
暫時填左嘅應該個個都寄到

填左喇

交唔交換呀我都有多

好呀